［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

班大陸佬有黑警撐腰
所以唔洗討論
都知有事黑警一定唔會捉佢地
但第一個捉你

當你地打緊個陣 防暴衝埋過黎
你會點？逃走？定繼續打？
你考慮個陣
啲大陸佬都劈左你幾下啦

逃走>黑警加大陸佬追打你
逃走失敗定成功 都比人挨打幾下
失敗除左比人打獲金
仲有：藏有攻擊性武器 非法集會 群毆 傷人等罪名

繼續打 即係等比黑警拘捕

你呼籲手足去北角
如果有手足比黑社會斬斷手腳筋 （實有）
你係咪負責佢人生？
大陸佬命賤啫 你又命賤？
點解唔留返有用之軀 對抗黑警極權政府仲好啦

同大陸佬互打有咩意思？
打贏左 我唔見得佢地以後會唔敢黎
甚至可能引起更多人想黎香港挑機
唔好低估大陸佬團結愛國既精神

唔理佢地 反而令佢地覺得黎香港無意思
仲晒左佢地食宿既錢
有好多大陸佬真愛國 好團結
今次係唔收錢自費
冷處理 好過去送頭 激發更多支那人保家衛國既情緒
咁咪即係 共狗好興既戰術 群眾鬥群眾
而政府力都唔洗出 仲多個抹黑示威者既機會

係屋企涼下冷氣 食住花生睇大陸佬係條街戇鳩鳩苦等成晚 仲好啦

大陸佬就光明正大用鐵通用刀
你用傘用手去對抗？

打起上黎 黑警實唔會拉大陸佬
但第一個衝去拉你

班福建佬好驚你唔去~自己柒左
所以找人係咁叫你去

去咗咪人民鬥人民
如果少咗任何一個兄弟，值得咩？

大陸佬今次黎香港洗左幾千蚊
佢打到你 佢就覺得物超所值
打唔到佢就蝕左幾千蚊

而成件事你既成本係零
點解要去自殘晒力氣去送頭？
係屋企嘆冷氣唔好？

推

千祈唔好去呀

點解有咁多人推人去北角？
因為個班人就係想你去死
就算你打贏左 都總有手兄受傷
傷左就係傷左
成件事最開心就係黑警同政府
因為佢地力都唔洗出 就可以睇你班人比人斬
仲可能有多個機會比英勇既黑警做野
話要平亂 拘捕打鬥既人（即係手足）

之前追蹤D 3毛全部都叫我地去北角
今日北角一定要空城計,
等佢比錢請人黎無目標打，
邊個吹雞去北角
一係鬼一係on9

酒店好貴 食窮何妖

最近福建佬今日混入集會場地
各位要保持警覺

最怕

agger

最緊要係班大陸落黎既福建佬就算比人拉 都係遣返大陸 黑警肯定唔會用重罪扣留佢地

多謝福建幫助攻

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

集會會場有人無故打人
記住要用索帶！
之後點做就交比現場巴打諗
要記住報警係無撚用

如果人少可能會受傷
人多佢地可能龜縮起酒店唔敢出黎 變左我地同黑警對峙 好似元朗咁

所以一直都覺得唔應該去

就算俾你打撚死哂班仆街咁又點

推
大家記住唔好去！
就算堅定意志既手足去到北角
佢見到我方人數太少
佢自然會走 無人會咁on9想以一敵百
無人去 手足自然分析到勢色唔對路 佢地就會走

冷靜呀 勿送頭 持久戰黎 等班傻仔燒住錢先好過喇

你唔好低估大陸佬條命有幾賤
佢地由細睇共產黨革命片 睇到大
佢地會覺得為國捐軀係一件偉大既事
係人民英雄
唔好比機會佢地打飛機啦好嗎

14已經大把尼D情節 係咪要衝過去
on79

話去班友仲on99咁屌人係鬼

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有47,412/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 14:21）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

北角有晒狗車又有福建戰士

721

AGGER

咪去北角送頭，要玩就去中西區玩中資！

今次同意回一回氣先
呢個星期唔去唔代表以後唔去

冷處理
畀你打贏班福建幫都係冇用

尋晚講到而家啦，有班友話唔係=懦弱 示弱喎

過去深水埗啦

可以順延一個星期
之前將軍澳咪又係順延左
最後咪又係十幾萬人去

正確，唔好去送頭

✨最新消息✨暴徒脫去黑衫換白衫進行嫁禍大行動!大家通知北角福建街坊，暴徒準備製造輿論想屈北角街坊係黑社會，重演元朗事件，請大家小心，全部都係暴徒製造嘅武器，依家想完全推落北角街坊度！大家傳得幾多就幾多！我地已經被人不斷滅聲，我地就真係一個都不能少，場戲4點至5點會開始，北角人唔好中計🥺！
有 親朋戚友住北角的通知一声，拜託🙏

去！點到要去！

真係有「大陸佬打人」班狗唔黎政府仲大鑊！

連埋721一齊煲大佢！

香港人加油萬事小心

有時係到諗個班係鬼定咩
點會鼓吹人去送頭
比你打贏左又點
關五大訴求咩事
而且實有手足受傷
為左命賤既大陸佬 斷手腳筋
日後行動不便 值得咩

上次8月5見識過北角啲街坊咁撚西，唔似得黃大仙天水圍，完全唔值得為北角犧牲

班大陸佬琴晚都有拎鐵通出街
黑警仲要在場 係五米內
你睇 今日有新聞咩？
點解要犧牲一班手足
有手足斷手腳筋 日後行動不便
你負責？

其實打贏真係冇意思
但成日講到唔係驚呀，咁以後唔使出嚟啦之類
擔心前線手足安全反話我哋示弱 分化

左槍彈右刀
勇武派要衝出重圍有難度

無腦真係可以好恐怖
成個trap 係度都要踩仲覺得無問題

你打贏 -> 狗出手拉你
你打輸 ->狗睇唔到佢照斬你
係都要衝入人結界度打 仲o念住贏
on9無藥醫

而類post出夠啦

每個星期都去北角
我睇死你可以住幾耐酒店

可去維園 和你飛

而家呢個局勢就算比你地打贏福建幫有咩用，最多叫做出返一口氣
示威者 同 福建幫打完
阿蛇先開始出動
簡單d講示威者係要"二連戰"

就算阿蛇兩邊d人捉哂，佢地100%會放哂福建幫
但係示威者呢？
郁d就告鳩你暴動罪 / 輕則集體毆鬥

唔好忘記而家d阿蛇行動有幾快速
切勿輕敵
切勿輕敵
切勿輕敵

兩邊拉都死啦。告得入人地都有安家費。然後下個禮拜都可以叫另一班落黎。

打7 佢地

同五大訴求 有咩關係？

福建 黎班撚樣 唔通響香港住成個月咩

過埋 呢幾日都返歸啦

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

黑警已經準備好，見福建佬輸緊就出黎，都可以告你毆鬥。

北角見。驚乜

去深水埗都唔可以留係屋企

咁SSP去唔去?

黑警黎兩邊捉哂，又對我地有咩好處？

Why not?
係唔好去北角啫

推 咪能落北角。大陸人命唔係叫人命 13億。你打輸打贏你輸既都係你,到最後都係拉你。 智勇派。你邊攪都撐 咪落北角送頭

唔好用元件事去想像
大陸狗命賤手法一定更狼

完全同意
今日開post叫人出去個d唔係on9就係鬼

聽聞福建幫18區 都去晒
大陸佬命賤你又命賤？
點解仲要出去示威

仲有你打贏，下次請另一班黎。

北一角重狗重黑
暫時觀察
不能送頭

Source?
北角就有
你話18區 咁source plz

冇錯 琴日隻三毛係咁叫人去北角

不割席
送頭都要去,北角兄弟街坊要去救

今日唔去唔代表以後唔去 大家切勿被仇恨充昏頭腦

咁就攬炒等黑幫統治香港。

個人意見：人不犯我，我不犯人
今日港島東遊行，班福頭派唔企出大街搞事，就唔理佢
若然企出大街搞事，就成座樓燒埋佢，吊佢地上電燈柱

後果自負

為啖氣送頭定為成個運動
自己諗

千祈唔好去 唔值

今次福建 下次揚州 跟住星洲 廈門 你食唔食得落?

push千撚祈唔好去

維園夠人再討論啦

支持唔去北角
但住北角嘅巴絲可以玩下嘢
入夜後玩空襲
請班福建佬 飲下水 食下屎
有airsoft 嘅射下活靶
唔好搞出人命就OK

到底點解一定要入北角

推

Push

備忘錄 將所有清算名單都放上嚟

去維園呀
唔好去北角

送頭都要去 你意志咁堅定
咁你開個北角現場post
比大家知道北角現場咩環境都好

唔好係到口講話 送頭都要去
但個人又坐係屋企（狗屋）涼冷氣

推
721

人地賤命一條勇武巴d命重要過班仆街多多聲

唔需要受佢地挑釁 大家be water be humble
大家做返正經野先 排隊未輪到班黑社會

學政府一樣冷處理！

你自己淆底想做冷氣軍師
就唔好幫自己美化
班福建佬大把維穩費 打唔到人係香港吃喝玩樂埋都仲得

唔建議送頭真心，班大陸佬做咩都唔洗負責，有黑警包庇

想出去就去深水埗都可以

唔好去

你意志咁堅定
咁你開個北角現場post
比大家知道北角現場咩環境都好

唔好係到口講話 送頭都要去
但個人又坐係屋企（狗屋）涼冷氣

但如果用壓倒性既人數咪唔會發生咁既事

暫緩北角 去港島其他地方游擊中資

全面抵制撐警店舖
記者日日問721
警犬轉咗戰術 唔好硬碰
繼續游擊keep住noise
821 搞721反警黑遊行
831 再搞五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

睇下尋日班福建生番鄉下佬正一廢物，
成件事就係警黑勾結請埋班垃圾做show，
明知成個局黎就唔好入北角，不過要提防佢地混入其他區
總之人多就點玩都得，重有唔好再犯荃灣錯誤整左膠人鍊害死前線

立場影到一個廢老係警車前打RTHK記者, 都冇事, 明顯包庇

又開post帶風向想去北角班前線無增援
自己想去邊就去邊
唔好撚係到講廢話

你都on撚鳩
你係驚前線手足安全既 就咪撚係咁叫人唔好落去啦
根本前線越多人越安全
前線每次有事都係因為唔夠人
你同我講冇意思？
你只要怕左佢地一次 唔出黎
佢地就會知你驚
到時全港同鄉會逐個出黎同你玩
你係咪以後唔出黎呀

由班大陸佬打空氣

好多三毛叫人去送頭

根本就係，有睇開連登都知今日係伏。明知係伏都仲去，真係唔知佢哋諗乜。人哋set trap俾我哋，我哋咪諗吓點set返trap俾佢哋囉

冇人叫你主動衝 係叫你落去震懾佢地
冇人話要主動出手

仲有你今次縮左 下次班揚州 星洲 廈門都係會跟住落黎 你係咪全部活動都唔出黎？

快撚啲落北角，等緊你呀傻仔，唔去死全家
咁撚勇咪每次黑社會出嚟咪落去打囉，如果你有命的話
我哋今日靠晒你啦勇士

唔係涼冷氣，去深水埗/機場

____________________________________________

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟

震懾佢哋
唉你真係好撚豬

同大陸佬互打
五大訴求有咩關係？
打贏左 我唔見得佢地以後會唔敢黎
甚至可能引起更多人想黎香港挑機
唔好低估大陸佬團結愛國既精神

唔理佢地 反而令佢地覺得黎香港無意思
仲晒左佢地食宿既錢
有好多大陸佬真愛國 好團結
今次係唔收錢自費
冷處理 好過去送頭 激發更多支那人保家衛國既情緒

冷氣軍師

敵進我退 又唔記得嗱

有班人係想打
係唔係自己人都好

我相信香港人勇武得嚟唔係無腦

個晚荃灣都多人
最後咪又係有手足比人斬斷手腳筋
今次去北角 又有手足比人斬
日後行動不便 係咪你負責佢人生先？

又或者你比人斬斷手腳筋
為左愛國支那人 為左唔關五大訴求事既衝突
而一世行動不便 你係咪覺得值？

[戰略］星期日北角之敵進我退

等佢蝕本啦梗係

如果真係打起上黎，
一係就護送大陸佬離開，一係就拉９你，一係就２樣都做

只係講北角戰線
唔係下下死沖爛沖先會贏
要學識以逸待勞

我就當你示威人數多過福建幫
當你示威者打贏埋
但係有無諗過之後隨時比警察包抄
呢個擺到係陷阱黎
比警察包抄
係咪個個夠疆襲警殺出重圍

用敵人既角度思考啦
等你地開拖既時間，阿蛇慢慢佈陣都仲得呀
唔好唔記得今日好多地區幾多便衣阿蛇mon實哂

岩

班福健狗都夠日子上返去啦

試著說老鼠 藍蛆 不要說黑警 藍絲

劍指中聯辦！

好多人帶頭吹去北角

俾人屌分化撚真係好傷心屌

福建人設計「福建人」汗衣。

意圖宣傳福建獨立，否認自己中國人的身份。

發給十位朋友，好人一生平安。

你應該係錯標題
你應該要打 我唔去北角

一早講左 有人屌鳩我上次話淆 都痴撚線 好懷疑個個想帶風向

同意 見到元朗白衫一個都無比人起訴就知
就算去到北角比你地搞到班白衫佬比人拉又點 班黑警照放人 反面勇武手足又比人告

如果區區都玩警黑，區區都話驚死驚送頭。場運動係咪即係收皮？

最奇怪係有黑警
之前有棍有刀, 都唔會有一隻黑警
今日咁高調放咁多狗車, 一隻隻係到行街

1615 維園起行

1620 銅鑼灣站

14:15 有操福建話紋身人士由北角坐電車往維園，沿途拍照記錄防暴位國

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

今日北角單野 煲大佢
所有商鋪落閘 民不聊生
完全係民賤聯同黑警背後發功叫商鋪落閘
攪到人心徨偟 但根本和平無事
而家做少一日生意 賺少一日錢

就算出事因為出現左福建幫打人
並唔係因為示威者搗亂
仲有同現場咁多紅衫人
但無黑警檢查紅衣人
紅衣人有機會破壞北角安寧

示威人士維園集會
北角俾福建人攪到做唔到生意
大勝一仗

照咁講，係咪巴勒斯坦人命賤，以色列人就唔應該跟機？

push

見到元朗白衫一個都無比人起訴就知

就算去到北角比你地搞到班紅衫佬比人拉又點

班黑警照放人

反面勇武手足又比人告

呢度無必要贏 贏咗可以換黎咩?
無白色恐怖係妄想 政府會繼續做野
比你打贏 係咪為咗階段性勝利
仲要手足冒斷手斷腳風險

唔去北角 唔代表你怕
以後都唔出先係真正嘅怕

港大經濟金融學院講師阮穎嫻話維護前線同屌柒散水友係「冷氣勇武」，低質到無倫，是非不分，居心叵測。

成日想幫中共平息抗爭的那班人，好鍾意日日話人口頭勇武，推人去死，來掩護自己陰D陰D放毒。

口頭勇武，推人去死，這些我們都一概承認，還嫌你說得不夠要我們加以補充。口頭勇武？後面還要一條龍支援，前檯：核彈都唔割席！

有去過衝的都一齊認口頭勇武好了，反正做得野都成身黑色！佢地班仆街就係想行動派後面連民意支持同道義支持都無，徹底孤立。

收皮啦冷氣狗

㩒錯負評 班大陸西想打交就偏偏唔好理9佢地

成班乾蒸9等？
佢地成班當嘉年華high咋

G持 小心

你打 黑警一定保護福建佬
然後黑警一定第一個拉你

呢個真
Push

冇人話要主動開佢波

我都無話你要主動開佢波
我一直都講緊冷處理

上次荃灣都多人 反而黑社會人數少
都有手足比人斬斷手腳筋
今次對方人數爆多
成條街都係
手足受傷既機率 傷勢嚴重程度高好多
有手足受傷 日後行動不便
係咪你負責佢人生？

就算比你打贏左 咁關5大訴求咩事？
你要手足送頭 送人生去 唔關5大訴求事既地方？

有冇list

保護手足要靠人多
開post叫走晒啲前線仲危險
散水黨？

輸俾鄉黑點繼續場運動？